如果真係ww3⋯⋯

人類文明可唔可以再一次進一大步？

佳哥

咪on9啦

入定幾箱午餐肉